點解咁想做警察？中五仔咁樣答...

00後

廣東話都唔正

好叻仔

條片好撚正

含住碌撚講嘢咁

未來社會棟樑

18歲都仲係咁弱智

弱智先做到政府工

好似係

中五 18歲

金鐘m記班連登囝先係

保育本土文化靠佢地

事實d 差佬真係呢d 水平

講野都未講唔清

00後真係世界第一

邊個工種最吸引？一定係休班警

好過做黑警害人

呢d係典型畢業就入去做散仔

佢啲鄉音真係

年年都咁多新警犬入職都知份工難頂，班犬都係為份糧，有正義感？

知咩事啦

咩咩咩

當宜家佢18歲入到22k
24歲27k
仲高薪過連登FG DEGREE仔

條友單性思考動物黎
講野表面到

有樣睇

On9仔

唔洗咩咩

on尻到咁
做警犬應該比人玩死

警察打人就要坐監 你鬧警察又唔洗咩咩
你講乜撚野啊

你鬧人唔洗咩咩
姐係咩呀
講都講唔清楚

具備呢啲思維係入職最低要求啦

粗口唔係犯法 你打人係呀 18歲中五

呢個世界係真係有咁弱智嘅人

收皮啦，連登仔fg最少50k

警察死全家

辱警罪
Ok呀

18歲中五 毅進畢唔畢到業嫁
差佬都未必請依舊垃圾

鬧人都要坐監

狗務處最鍾意請呢啲人
冇腦，盲目服從
叫你行就行，打示威者就打示威者
大sir喺冷氣房指揮
班爛頭卒就做餐死
有功就大sir領
有事就你咩鑊
督察級只當員佐級狗咁養

咁既思維方式 做死一世散仔啦

睇個樣都似唔讀書既垃圾啦 18歲中5即係留班啦

18歲中五
讀邊間弱智學校先做到

上面落嚟都有可能

弱智既咪岩做老散

至少要到總幫先撚到人啦

整體啲千禧BB都on99咁 又666又fb老人用又討厭政治

有幾多人配做連登仔呢

有無人起到呢條戇鳩仔個ig

直情係啦 講野講到含住碌鳩咁

仲未計政府每年調整
到時應該過30K

連登文員仔果陣仲係12k
仲要大學生

咁弱智 入去做就岩唒啦 屌你老母

真。 連登仔fg 係50k
咪用d 12k的個別例子

計佢中六畢業入去做

4年後的人工已經打底左8成degree fg。

仲要2年行完bid，可以轉部門

呢條靚仔請得過啦

咩咩

黑警淫才

有冇諗個呢份工會阻礙社交識朋友
定你覺得好似紅媒所講黃絲只屬少數

屌拿星答都答得咁撚求其
行屍走肉咁 唔係話屌你支持唔支持但個答既方式真係得啖笑

其實紮鐵都得架姐

垃圾

LM

完美體現警察質素

呢啲人問深一層已經肯定答唔出
問佢咁多職業比人鬧點解係得差佬先可以立辱警案
差佬有特權？？

真係請佢先算啦 剩係識咩咩咩

有咩工唔係
醫生護士都係啦

試下俾一百毛拍應該鳩屎d

岩呀 比多D呢種弱智人士入警隊

笑唔出
個腦生屎

其實而家考警犬過半都係大學生 平均intake年紀都起碼廿二三歲

lm

一考完dse即做個班都係叻仔

好過好多工啦。咁高人工
入到去求撚其行下街 陪d 大蛇叫下雞

你話佢有人唔做去做狗
試問宜家出面d 工有幾多唔洗做狗

依D先醒目仔
25歲已屌打超過80% 大學生

假膠？一直期待有人去鳩答 eg 擴大開槍權等

佢似99多

唔洗一代已經搞成咁
無知真係好恐怖

新一代連六四都唔知係咩

識人話想做警察因為可以玩真槍

唔講30歲係咪一定有3萬先 但係一定可以繼續升上去

我就真係笑唔撚出
下一代既香港點算

就算人工高啲咁又點啫
出賣尊嚴出賣良心
唔係垃圾係咩

因為可以 一邊運動 一邊工作

啱啦
猶差係依d mk 爛仔質素架啦

on99

這是正式錄用的警犬嗎?

早幾年入pc平均都25歲 pi 30啦
有幾多個一dse grad就考到pc

D懶音聽撚到我

唔知係咪我問題
我覺得個中五仔幾醒

唔通對住個鏡頭同你講反對辱警咩
第日仲洗考既

係你問題

個中五仔真係中學生黎搭問題搭得咁天真

你以為得啲00後係咁弱智咩
大把90後爭住做警犬啦
港豬

佢講得清晰就唔使走去搵散仔做啦

醒就唔會考黑警啦

香港公安

有學歷頂唔順咪走咯，毅進仔趕都唔走啦

咁醒既話點聽呀sir order呀

有腦就唔使當差啦

大學畢業都係咁話

條片我以為10年前
仲係度諗而家仲有人中五畢業？

咪以為00後一定係咁嘅思維
大把人唔讀書 日日鳩Fing Fing
連辱警罪都唔知係乜
個中六生分分鐘係99後

首bgm係 歌唱祖國

呢條友仔絕對請得過
符合晒做警犬既條件

D剪接好抵死

我覺得警犬就係要請依啲以為自己好醒嘅低能仔，因為好控制好洗腦

華人對權力嘅崇拜

阿Sir見工唔洗你教!

留意番18歲好可能係90後
唔係00後

做狗？ 不了。
辛苦小小學裝修幾年，考個大工。人工屌打警犬

咪咩啊邊個咩咩咩囉
咩啊 你唔咩我講咩啊

咪撚吹奏裝修地盤呢d垃圾工啦

食屎啦警犬

係咪格離post畀正評果班撐警撚嚟?

Btw以前識過有條柒頭去考黑警，面試果陣真係誠實到話淨係貪份工穩定，最後連黑警隊都唔收

mk仔

又一個傻仔
考到reject再講

讀唔到書咪做警察囉
三大專科收佢你做佢會點揀？

呢條crossover 燦神先正呀當年

pprp 個男警好man 好型

其實好多警犬咁有型大隻奈何作賊呢

真係on9
蘋果報係咩立場你都唔知
咁低能仲接受訪問
一定剪到你D對話on99咁
呢D咁基本野都唔識
睇多D報紙先出黎報名啦

淨係咁樣既對話已經即時做得差佬啦
換衫啦細路

好想同大隻警犬69 互屌
但聽聞做親紀律暴隊嘅 gay 佬 好撚冇禮貌
特別係做bottom 嗰啲

三大grad去考警察既人唔少架

就算專科 engineering
都唔一定做返本科
走咗去從商或者政府工

屌 影衰晒啲00後

每個學齡階段都有班蠢人㗎啦
不過00 後佢地受赤化嘅程度比90後顯著嚴重咗

好老實

話明讀唔到書走去做狗,我不如學份手藝。
你到底識唔識中文？
考reject? 咪撚浪費自己時間啦。

咪臭係
最冇技巧嘅油漆都1500蚊工
肯做搭棚成3000蚊工
再唔係做西廚去大酒店歎住冷氣整閪餅
駛撚做狗

1:25 真係人唔笑 隻狗吠

佢講人工高 福利好個陣好似呀旺

30k真係幾高
唔知有冇宿舍/公屋排呢

個中學雞比佢入到去都係果d垃圾散仔黎
比人兇2兇就縮埋果隻

咁樣操勞法同做狗有咩分別

有人唔做 去做狗

自我安慰

老實講大把連登仔智商同佢差唔多，只係唔撐警咁解

做狗仲撚辛苦啦傻閪，講緊裝修呀，唔係地盤呀傻閪。

咪撚比政府工三隻字撚啦，傻閪。
邊撚到有咁撚多賊捉呀，難保他日佢唔撚會炒鳩人。
學藝，唔一定香港剩係搵食，仲可以去其他國家。03年我有位師傅去墨爾本做住家裝修，09年有位已故既師傅去台灣傳承木工......但做狗，我諗你除了識打人......你咩都唔係。
講技能講見識，我諗......多講冇意思。繼續享受你口中既政府狗，你口中既安穩。

其實我想知係咪真係咁多人堅持唔做警犬
身邊好多人都有做警犬既諗頭

支持辱警罪原因係警察都係人
市民唔係人？

新香港人